香港係全世界第一

我正式宣布香港係全世界第一

一開頭去到歐洲讀書，已經覺得啲車好唔密好唔方便，好多人都係以腳/單車/私家車代步
而香港，去到邊都有黨鐵，就算而家無得坐，都有巴士小巴，又可以坐渡海小輪

去過倫敦都知，佢地鐵係冇網絡，冇網絡，係冇網絡架！真係癡撚線架！其他火車，都係過隧道收唔到，你諗吓有無試過過大老山/尖沙咀去金鐘收唔到

最後，我想講返防疫
喺隔離post唔知見到邊條傻閪話我地：真係搞笑黃皮膚喺到笑返白人，自我Racist之餘踩低自己
你諗吓香港就算中門大開，個數都Keep住100幾。而意大利日升幾千，日日死幾百，西班牙上到四千，英國都就黎1000。但我啲同學仲喺到開玩笑，覺得佢仲係just a flu, 上堂照lam手指，周圍掂，唔洗手就用手食包見到都想死

香港人真係好勁好掛住香港好想返黎。我生於香港都想死於香港

屋企掃地用1分鐘就搞掂

Agger 除咗民主

仲有 唔知點解佢地好鐘意地毯 去過好多朋友屋企連自己屋企都係地毯
但地毯真係好污糟好污糟 啲頭髮跌左落去睇又睇唔到吸又難吸

我會話香港人都係全世界第一 可以為左民主犧牲好多野

有錢嘅話香港真係好好住

收皮啦，香港幾大 歐洲幾大？
密度高，大城市乜撚都方便

香港咁垃圾都要讚，你無病下話

突然自豪感增大
不如承認香港同支那周圍飛傳染到全世界都係
香港咁細，已經有140幾單
外國大香港幾十倍先1000幾

總之我以自己中華血統為恥
唔係話唔自豪
問題係人地外國而家discriminate華人，因為始終係Chinese 傳過去

講鐵路，香港只配奶東京鞋底
要吹都吹城市化程度高啦

英國地鐵冇網絡係因為打仗既時候用黎做防空洞
條隧道深香港幾多

咪就係
樓主呢D有錢又有好多SP既緊係開心啦

咁大家繼續努力光復香港

都唔知覺得好笑定點好

樓豬喺英國？有冇唸住返香港

但俄羅斯地鐵好深上網好快喎

咁你有無戴口罩

去多人地方有 同埋戴耳罩 唔想聽到佢地啲Racist shit

咁你有無戴口罩
去多人地方有 同埋戴耳機 唔想聽到佢地啲Racist shit

我都覺係飛機上都幾高危

但又怕一有事英國變意粉2.0 到時乜物資都冇就大撚鑊

唉 我都心大心細唔知返唔返好 機票又就冇位

晚晚黑狗殺人，仲香港第一

咁你咪撚移民
唔好呢頭讚香港 個頭申請永居